如果唱K只可以一個歌手嘅歌，你會點邊位？

Me of coz Eason LA

JJ Lin

Jay chou

周國腎

小鳳姐

Ed Sheeran都夠唱成日

側田

黃宗澤

jay chou

利申：上唔到key, 走住音咁唱

張敬軒

小明上廣州
小明上火車
小明上東莞

華晨宇

IU

坤哥

尹光

鄭俊弘

軒

林保怡

王傑

汪明荃

Juno

符家浚

張如城

衛蘭
本身我唱K就好似只係唱janice嘅歌咁